拍緊拖既你地, 其實有冇諗過之後係咪仲要係香港住?

拍緊拖既你地, 其實有冇諗過之後係咪仲要係香港住

之前講過呢個問題，我話搵到錢想移民
之後女朋友答，因為香港以家咁你就想走？同d高官得把口話愛香港，但送晒d仔去外國有咩分別，你第時返黎香港就唔再係香港，你真係想走咩

佢講完之後我就完全無諗過走

你第時返黎香港就唔再係香港
但你就算唔走,呢家既香港都已經唔係香港啦巴打

好彩我好撚憎香港呢個地方
恨不到d 港豬即刻仆街死，完全冇一刻當過香港係一個家

唔會想繼續響香港

但你另一半都願意? 做好哂計劃?

本身都唔想離開香港
但見到d廢中廢老藍絲五毛新移民港豬
即刻係度問自己哂時間係呢度做乜
而家都係移民算

明智選擇
我依加已經plan 緊移民條路，希望香港近呢十年都唔好咁快玩完住 頂多陣先